諗起早幾年荷里活啲戲係都要加中國元素真係離撚譜

仆你個街連Ridley Scott呢個級數
拍火星任務都要特登擦中國鞋
話中國幫手射火箭救麥迪文返黎

(另一套爛片長城又係麥迪文
屌你條撚樣專拍呢啲濕鳩戲 )

點講都唔夠老變誇張

景甜

奶共邪惡軸心

民主共和建制
荷利活娛樂界
華爾街金融家
矽谷科技界

呢班撚樣
把口一個比一個好聽

Pacific rim 2

人民幣好香

一定要搵個支那花瓶做個無謂角色俾條女光宗耀祖

居然唔講景甜

野生的景甜出現了！！

整容baby 想食住條水進軍hollywood
不過外國唔會呢D 假樣亞洲女

十幾年前最多係咁

其實小說版早好幾年前出已經有中國航天局嘅情節